用垃圾桶做盾 RB 有無得諗？ 集思廣益

借ac借ac借ac

話說小弟就做垃圾相關行業既
日日望住啲垃圾桶 其實諗左好耐拎啲垃圾桶
放前線封路加做盾得唔得？
因為垃圾桶啲膠都算硬 加上入面會有垃圾
點都可以頂一頂先既 好過拎浮板
想做路障又可以拎索帶索住
索住左之後啲狗又難剪
同埋佢有轆呀 有轆呀 要推都方便啲

但係我驚有人嫌臭呀 污糟嗰啲
不過戴左豬嘴手套應該還好既
如果有TG 可以用細既桶裝水放落去
冚蓋 搞掂
如果要整既話 兩桶兩桶前後放 再拎索帶
如下圖

第一次開Po Sorry

贊成 小心啲垃圾桶會有公司名

正常放垃圾站都係政府既 好少會有

Sorry I mean綠色既大垃圾桶 仲有一種係細既
講漏左 我自己屌自己先

dump 啲狗入去 冚蓋

有，一早已經講要升級做盾車。

唔好意思呀 我自己細細力推一下

我就係發左禁多次夢都無點見過 同埋可以拎黎衝鋒

橙色圓形個種? 數量好似有限 次次發夢想扔垃圾都搵唔到

又話用國徽嘅???

綠色一桶桶 有轆嗰啲 sorry無講清楚

成車垃圾撞撚死班狗 ，仲可以保持距離

啱呀 一尻車埋去 有盾都無用 一個垃圾桶重既可以去到300 400kg

到時應該無人理污唔污糟 有用就會用 推

都無得理嫁啦

因為宣傳效果太細，同埋現場越來越少物資。

推呀推呀 呢啲隨手可得既野 唔可以浪費嫁 又唔洗錢！

琴日同今日 分別有fd post story 話想dum垃圾，發現搵左好耐先搵到垃圾桶。一個係佐敦 一個柴灣。有無咁驚呀

自推